七婆：香港人比我玩到成隻狗一樣，成日美國美國，本人不怕

習主席會保護香港高官